淘寶4px集運要幾耐？

卡住咗係深圳清關完成階段。但係已經等咗佢第三日啦完全冇進度。

我爬過下google,uwants discuss有班友屌佢等咗成半個月都未送到貨。（兩年前）

有冇爸打答到我而家大約要幾耐送到呀？thanks

三日 應該你箱課架車裡面有違禁品，比海關扣起咗成卡車
等一個星期啦

有冇巴都好遲收貨
D record寫：
「2017-09-02 20:08:05
包裹已从递四方集运仓发出，即将发往深圳海关清关」

但去到今日 打去派送及問題件查詢熱線 00852-31115618 00852-31742462
係咁話係海關清緊關
咁我件貨係咪gg咗
有冇師兄試過

用返順風咪算囉，係都要貪平用埋d垃圾野

下次點都用翻

有冇巴都係衰咗

話說,
n年前幫我主人淘貓籠
咁就比較大件貨物
就揀左4px

結果,

祝你好運 我八月一出庫 八月二話到左香港 之後就消失左啦 我日日打去屌佢 佢就日日唔同藉口覆我 最後要淘寶客服介入先肯賠錢 早幾日賠左但個物流紀錄然係派送中

唔明

10日後先到?

2015年9月 付款購買
2017年9月 仍然維持 等待倉庫簽收 呢個步驟

即係我兩年前係淘寶
買既大貓籠 用4px集運
然後到兩年後既今日
都係仲未見到個籠既芳蹤

點解用4px??

貪佢個新user日本免運費買左些少野
15號卡住左係"離開香港中轉倉"之後就無再郁過
明明我只係想自提姐 有無咁難呀

儲夠量先ship

4px 同轉運四方係苂一樣?

係咪一樣

如果要平既用中通都好過4px好多。

請教下點樣可以係張圖都解讀到上文既信息

用私集仲快過佢

家陣手機默認左4px想問可以點轉返做順豐

用過一次
用左半個月先到手

我用咁耐都無野 一星期內點都到
除左個啲乜乜節會耐啲 都未試過卡關
仲有一次淘左地毯 唔小心oversize左過左集運limit 同客服講完就送返去賣家到退左錢 無意外

唔好再用四方 我伏過一次
我前後用佢集左兩次野落機場郵局 但原來郵局係唔會收四方既集運件 第一次比錢集個批野 好似憑空消失左咁 因為個信息顯示話 簽收左 但我連提貨密碼個msg都收唔到 去問郵局佢地都再三同我講唔會收
然後第二次比錢集個批 佢又識彈返返去同我講個地址錯誤 要我比個另一個地址 於是個批就拎到
不過等左成個月 佢地個客服電話無人聽啦 旺旺個邊d客服講野又係九唔搭八 我問佢咁件貨有無比人彈返過去你地到問左十萬八千次都淨係話我簽收左
真係唔會再用 超級垃圾

似係你自己無check清楚？